<resources>
    <string name="help_click_overlay_to_hide">Tik op het scherm om door te gaan</string>

    <string name="help_hub_text_1">
        U kunt in het hoofdscherm op de paarse GEBEURTENISSEN knop tikken om een lijst van uw levensgebeurtenissen te zien en bijbehorende muziek te luisteren.
    </string>
    <string name="help_hub_text_2">
        Als u in het hoofdscherm op de oranje MUZIEK knop tikt, kunt u opgeslagen muziek luisteren, gebaseerd op eerdere ervaringen.
    </string>
    <string name="help_hub_text_3">
        Tikken op de groene ZOEKEN knop brengt u naar een scherm waar u naar nieuwe muziek kunt zoeken.
    </string>

    <string name="help_text_controller">
         Als er een nummer afgespeeld wordt, zal dit onderin het scherm getoond worden. Het nummer kan hier dan ook gepauzeerd en hervat worden.
    </string>

    <string name="help_events_text_1">
        Tik op de paarse NIEUWE GEBEURTENIS knop om een nieuwe gebeurtenis aan te maken, waar u dan daarna muziek mee kunt verbinden.
    </string>
    <string name="help_events_text_2">
        Gebeurtenissen die u eerder toegevoegd hebben zullen in een lijst onder de paarse knop verschijnen.
        \n\nKlik op een gebeurtenis in de lijst om te kijken welke nummers er met deze gebeurtenis verbonden zijn.
    </string>
    <string name="help_library_title">Muziekbibliotheek</string>
    <string name="help_library_text">
        Hier ziet u een lijst van alle nummers die u beoordeeld heeft.
        \n\nDe lijst is gesorteerd op de beoordeling en de naam van het nummer.
        \n\nTik op één van de nummers om details ervan te zien of om het nummer af te spelen.
    </string>

    <string name="help_search_text_1">
        Gebruik het tekstvak om zoektermen in te vullen, en tik vervolgens op de groene ZOEK knop.
        \n\nZoektermen kunnen zijn:
        \n&#8226; Naam van het nummer
        \n&#8226; Naam van de artiest
        \n&#8226; Naam van een album
    </string>
    <string name="help_search_text_2">
        Gevonden nummers zullen in de lijst onder de zoekbalk verschijnen.
        \n\nTik op een nummer om de details hiervan te bekijken of om deze af te spelen.
    </string>
    <string name="help_songdetail_text_1">
        Hier worden de details van het nummer weergegeven.
        \nEronder wordt uw huidige beoordeling weergegeven, als dit nummer al beoordeeld is. Dit zal één van de getoonde gezichtjes zijn.
    </string>

    <string name="help_songdetail_text_2">
        Met de oranje SPEEL DIT NUMMER knop kunt u dit nummer afspelen. Dit zal het nummer in de onderbalk vervangen, als hier al een nummer stond.
    </string>
</resources>
