<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Mumo</string>
    <string name="plus" translatable="false">+</string>
    <string name="create" translatable="false">Create</string>
    <string name="save" translatable="false">Save</string>
    <string name="cancel" translatable="false">Cancel</string>
    <string name="delete" translatable="false">Delete</string>

    <string name="title_activity_music_controller">MusicControllerActivity</string>
    <string name="Now_playing">Now playing</string>
    <string name="title_activity_song_detail">SongDetailActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="help_click_overlay_to_hide">Tik op het scherm om de helpfunctie af te sluiten</string>

    <string name="help_hub_title">Hoofdmenu</string>
    <string name="help_hub_text">
        Dit is het hoofdmenu. U kunt hier kiezen uit verschillende opties.
        \n\nTik op gebeurtenissen om een lijst van uw levensgebeurtenissen te zien en bijbehorende muziek te luisteren.
        \n\nTik op muziek om opgeslagen muziek te luisteren, gebaseerd op eerdere ervaringen.
        \n\nTik op zoeken om naar nieuwe muziek te zoeken.
    </string>
    <string name="help_events_title">Gebeurtenissen</string>
    <string name="help_events_text">
        Hier ziet u een lijst van gebeurtenissen met de bijbehorende muziek.
        \n\nDe lijst is gesorteerd op de datum van de gebeurtenis.
        \n\nTik op één van de gebeurtenissen om details ervan te zien of om het nummer af te spelen.
    </string>
    <string name="help_library_title">Muziekbibliotheek</string>
    <string name="help_library_text">
        Hier ziet u een lijst van alle nummers die u beoordeeld heeft.
        \n\nDe lijst is gesorteerd op de beoordeling en de naam van het nummer.
        \n\nTik op één van de nummers om details ervan te zien of om het nummer af te spelen.
    </string>
    <string name="help_search_title">Muziek zoeken</string>
    <string name="help_search_text">
        Hier kunt u zoeken naar nieuwe nummers.
        \n\nGebruik het tekstvak om zoektermen in te vullen, en tik vervolgens op de \'zoek\'-knop.
        \n\nZoektermen kunnen zijn:
        \n-Naam van het nummer
        \n-Naam van de artiest
        \n-Naam van een album
        \n\nDe gevonden nummers zullen onder het tekstvak verschijnen.
        \n\nTik op één van de nummers om details ervan te zien of om het nummer af te spelen.
    </string>
    <string name="help_songdetail_title">Nummerdetails</string>
    <string name="help_songdetail_text">
        Hier worden de details van het nummer weergegeven.
        \n\nTik op de speelknop om het nummer af te spelen.
    </string>
</resources>
